早餐

早上起来收到刚认识的朋友的消息 J: 早啊我从床上爬起来 看手机 A：早 在上班路上了么J：在吃早饭 一大碗燕麦粥 还有绿茶A：听起来真不错 我早上就含一勺 蜂蜜J：早餐应该吃的像个国王 午餐应该像个王子 晚餐应该吃的和穷人一样A：那我似乎恰恰相反 晚餐吃一堆 还喝酒J： haha too badA： 我要起来像国王一样吃一顿早餐去了结果 在床上看了半小时书 起来之后吃了一截海参 含了一勺蜂蜜 就去写稿了 不过说真的 最近晚上只要一喝啤酒 肚子马上出来 真的是年纪大了 呵呵